［推到警謊記招解答］有無人知呀sir手上個枝咩黎

我可以100%話比你哋聽個枝一定唔係噴漆黎
呀Sir一定唔係噴緊玻璃

個枝係
可樂
黑色清潔劑
迷你滅火筒again

今次係Coke zero呀

推阿dklm

黑色清潔劑

時間還原劑

推

佢一定話係要噴返走殺人犯d個人資料啦

咁事實係

真係警謊大會

佢地好撚驚啲警甴既名俾人噴 要不停遮
咁我勉為其難幫你地去多啲地方噴啦

Er... Er... Er... 係噴霧式擦膠嚟㗎...

佢地直接答噴走啲個人資料
好易拆 唔好推
721 831

咁姐係佢用噴漆噴牆為咗保護警方個人資料？
咁良好市民帶噴漆出街其實都係想幫佢哋手噴牆遮住警方資料姐

拆乜姐
有個人資料代表你可以噴？

想遮返開槍交警關家榮

手足

我帶噴漆出街
其實係愛國愛港藍絲表現
幫手遮住資料

擦膠都噴霧式

我睇唔到

Push 記者見到

唔記得換翻黑衫先去噴姐

咁都幾無記性

防止噴漆損毀公共設施噴劑（黑色版）

我噴到成幅牆黑哂
你哋就塗鴉唔到
Goodest logic

甴大大

吸油漆氣罐

應該係自己人唔好推

佢答乜都冇所謂啦 重要咩

噴漆
個牆有個人資料
佢想cover左佢

你會唔會諗多咗

831 應該都係佢寫
我唔會同你講佢就係內鬼
一定唔會同你講佢係

佢想噴返曱甴名？

無計 呢排成日cosplay
連踩幾十個鐘 搞到自己都亂埋

黑口罩暴徒冒警周圍噴

佢話係乜就乜㗎啦
擘大眼講大話

咁班後生帶噴漆出街其實都係想做良好市民
幫呀蛇手遮牆上面資料

感激警員支持還原831真相

黑警刑事毁壞，知法犯法

咁就返屋企休息下啦

小型滅火器

拉

應該係想cover咗啲個人資料

你亂講
你依家係咪想屈呀蛇

push

wtf

時間停止器

最抵死係影到噴緊X家榮

阿sir破壞公物

有冇片，有片好似好d

你亂講
都話咗個枝唔係噴漆黎

噴霧式毛巾

家榮係邊個？

今次呢個要等佢解釋左
之後扔條片出黎
證明警謊

家榮兄

話唔定個名係佢
condom仔驚呀

擦膠又好毛巾都好
總之點都唔係噴漆黎

ER..ER...ER.....
係吸入式清潔瓶, ER..ER..同事係吸走緊d 漆

涉事警務人員已成condom

清潔緊香港

咩叫真係...以前唔係？

Pish

其實係手提式迷你吸塵機

清潔劑黎嫁

阿蛇唔會做犯法既事

吓，一睇就知係清潔劑啦

似係Zero

黑色霧劑
資料管理用途罐

100萬題目黑警手中所持的是什麼？

A 胡椒噴霧
B 水
C 清潔用噴霧
D 小型滅火桶

我都買係清潔劑

上次巴士個枝都叫做有得兜下
依枝擺撚到明係噴漆
不過可樂都可以變滅火筒
我相信依枝應該係可樂

水都講得出

點兜好呢

唔係應該用天拿水去抹走、清潔，而係用噴漆蓋住？
請問警察此行為會否觸犯刑事破壞？
還是警察是有特權？

重要。
藍絲信到十足十

有理由懷疑警方收咗可口可樂錢
曲線幫可樂賣廣告

應該等佢遮噴 遮哂d資料 最尾果刻 先影佢相

應該係吸返啲油入去

甴近平

如果可以咁用噴漆遮住
咁大家帶噴漆係想做好市民
幫呀蛇手

過咗45分鐘連登仔都無咩共識依枝咩黎
大家真係要推到記招呀蛇解答

真係難捉摸

黑色塗改液姐

精神病患黑警

手足唔好影

全部都唔係囉 答案一定係黑衣人扮警察先岩

關家榮

西灣河開槍膠警

推返墜樓 tg射到昏迷 tg射入人地屋
交警開槍 畜意開車恐襲仲好啦
周同學 831 721

呢d一個話有個人資料遮蓋返就搞掂啦

噴緊 光復香港呀

up

噴下林奠
咁就會變翻大半年前嘅香港了

唔記得打返
係fb見到

殺人犯家榮呀

刑事毀壞 傻啦點會告

買d白色噴咪得

一噴已經係刑毀啦

白警！靜靜地唔好推

推!

巴打你真係諗多咗

係手臂嘅延伸

ip都唔使check
佢就係家榮sir

頭髮定型噴霧

技嘢係用嘢吸走d油漆

我估會話佢唔係警察

有同事個人資料，別無選擇情況下決定用噴漆遮左佢

巴打你嘅思維我鍾意
一黎就割

有資料唔代表你可以噴喎

留名

水炮車 x家榮

可樂嚟

警曱甴:溶漆清潔劑

警方：有暴徒冒警，一定係，除非唔係

嘩，破壞公物既暴徒啊

特大塗改液

呀sir重組緊案情

幫守理大

tui

即割

同事係想遮蓋暴徒噴的字句

除漆劑！

分唔到日頭同夜晚

我就係想要依d
大家帶噴漆出街為咗幫呀蛇手
減輕佢哋工作量

屌，咁撚小事。

你地係咪on9

買支白色嘅遮返住

手足啊

噴到佢變返粒精蟲

受到反光鏡中既自己挑釁，用胡椒噴劑噴佢！

解釋下，知法犯法下一句

警謊: 唔係呀sir嚟 會追究冒警人士

黑色塗改液

實係重組案件啦

Push

謝狗 江狗 今日記得答我喇

popo:that is mosquito spray.

交通警變節

冇睇到 唔答

［警世］雨革2.0即將降臨各大校園並取代黎明行動

個問題係道牆係咪私人產權
如果係私人地方嘅牆 咁樣姐係d犬破壞市民私有產權
就算真係有個人資料 你可以清潔抹走 而唔係用噴漆破壞我道牆 本來我清潔一忽仔就得 依加你噴到我成牆係 我要再清潔多咗
有人噴我道牆的確係犯法刑毀 但犬噴我道牆一樣都犯法刑毀
市民刑毀就犯法 犬刑毀就無法可依？特權階級？

啊SIR啲精

到時佢話空氣清新劑

一定話想噴走d暴徒既塗鴉啦

黑警濫權可以咁理直氣壯就係多得你呢啲on9仔

睇唔清楚
唔可以單憑一張相下結論

一定係幾塊鐵皮非法集結同襲警 popo先電光火石間用胡椒噴霧制服

江狗：可樂

江狗 ： 抗爭者假扮我地既 黑警

佢會話冇片，張相係ps

岩

我地同事絕對唔係學暴徒咁破壞外牆 只係保護緊佢

此地無銀
家榮係乜水呀？

張圖片好模糊 唔可以通過一張圖片就判斷警員做緊咩

暴徒黎 扮交通警

狗認噴咪得囉
違法就是違法，唔好為暴徒諗咁多藉口，呢句係佢哋講

今次真係可樂

On9 要整走係用天拿水
而加隻狗係有份刑毁

希望幫到關家榮啦！
你伙記盡幫你噴走你個名架啦，關家榮
希望香港人唔記得你個名叫關家榮啦！

吊，做咩用我公司對家支噴漆嚟噴？
對家重係大陸名牌嚟，上市公司呀
一陣搞佢支持港獨就麻煩啦

可樂黎 可樂係清潔難除污漬既神器

移花接木

我地睇唔到相關資料

做乜撚

好明顯抹緊窗